第時如果我有女 一定要改名叫如水

今日大家做得好好
講咗咁多日，練習咗咁多嗰星期
大家終於知道be water 嘅重要
變身後見到現場成班狗企定定喺防線
眼神充滿憤怒，但係又十分無奈兼疲累
重點喺返到屋企啲狗仲要企成晩
老婆又要守空閨

治愈到仆街

如果第時有女，一定改名叫如水以記念今日

陳如水🤔
英文文：水魚 陳🤔

btw 元朗朋友小心牛屎佬
遇襲要反擊
牛屎佬唔喺冇牌爛仔
唔驚襲警

熊若水

如水 陳 唔得嘅

睇少啲tvb

未散嘅散啦
唔好戀戰

陸續有嚟

上善

若水